連登真恐怖

依家睇依到啲comments,一句死毒撚,一句連登仔收皮啦,好痛心，以前高登唔會咁恰啲毒撚 依到究竟發生咩事
今次欄后事件，一定要掃9走你班女權八婆返fb

香港太多道德包大人

以前高登唔係咁 香港唯一男性討論區無咗la

一班losers將網絡世界係冇道德界線引以為傲先恐怖
好多人唔知呢啲係自慰術
會影響維持實體社會嘅道德觀

你又知係loser??八婆就係八婆,喜歡先入為主 啦